按揭存款掛勾戶口

如果我keep住放100k係戶口，利率是2.35,咁我每個月應該有幾多利息?

第1次買樓，初次接觸呢類野

(100k * 0.0235 )/12

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

每個月收番2舊水左右息
要睇你係咪100K都擺足30日,因為D息日日計既